
# v2hero  [![Build Status](https://travis-ci.org/onplus/v2hero.svg?branch=core-3.1)](https://travis-ci.org/onplus/v2hero)
本项目是一个利用Travis-CI部署Docker到Heroku 的学习示例。

如果为您的学习提供了帮助，欢迎给一个Star ^_^

* 部署方法
   https://github.com/onplus/v2hero/wiki/Deploy-V2ray-To-Heroku
  
* 提问&建议
   https://github.com/onplus/v2hero/issues
   发起issue前请尽量先使用文档和搜索

* 相关项目
   https://wsss.herokuapp.com/

* 实现参考 
   - https://github.com/v2ray/v2ray-core
   - https://github.com/wangyi2005/v2ray
   - Heroku https://devcenter.heroku.com/articles/container-registry-and-runtime
   - Travis-CI https://docs.travis-ci.com/user/docker
